KREDS

1. Кошелек-ноду загружаем с https://github.com/KredsBlockchain/kreds-core/releases
Запускать нужно с ключами для RPC-протокола, например:

kreds-qt.exe -server -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1

2. Функции и описание

 2.1 Уникальный адрес кошелька создается
 2.2 Реализован метод получения баланса общего кошелька
 2.3 Реализован метод получения приходного баланса конечного (по заданному адресу) кошелька
 2.4 Минимальная коммисия которая была выявлена во время тестов 0.00002260 KREDS

     но во время тестов была следующая закономерность (слева то что было установлено методом SetFee,
     справа, то что получалось по факту во время транзакции):

     0.1 	     - 0.0374 KREDS
     0.01 	   - 0.00226 KREDS
     0.001 	   - 0.000374 KREDS
     0.0001 	 - 0.00003740 KREDS
     0.00001   - 0.00002260 KREDS
     0.000001  - 0.00003740 KREDS
     0.0000001 - 0.00003740 KREDS

     увеличение скорости транзакции от большего размера комиссии, замечено не было.

 2.5 Безопасность ноды решается ключами  -rpcuser=a -rpcpassword=b -rpcport=14022 -rpcallowip=127.0.0.1
 2.6 Кол-во подтвержденных транзакций - 6
 2.7 Монеты отправляются с общего (основного) кошелька.
